連仔有冇得加個回覆但唔推po功能？

因為一回覆就自然會推po
有冇得加個指令係純回覆，唔推po
方便唔太重要嘅po唔會阻到熱門

三毛最想引人屌佢間接推po
希望可以考慮加入唔推po功能

推一推

會唔會又有啲function係只推不回
方便啲人搵啲有用資訊

只推不回就好易畀三毛推無聊po

入黎就係想suggest呢樣野. 而家人太多, D post上唔到熱門就唔會有人睇. 所以個個開post就不停推上熱門. 但齋推又好影響討論, 變成明明一件事D人要開幾個POST再狂推. 除左呢個post既想法外, 可能都要睇下熱門會唔會唔好以reply數去計

呢樣野唔係你講咁易
宜家你要改論壇留言既logic
要做有排做 仲要過apple審核

推到有只回不推功能

sage

就係見日本有sage功能
所以先想連仔加

再推一推希望admin見到

又再輕輕推一推

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來